急！！！！！poly 急要人！！！！

Poly 唔夠人！

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足

推